（GME)事件 又再一次完美撚散戶

1: 作左個完美大話（‘ss’,）要人賺錢唔好走

2: 要strong hold，所有跌既都係幻覺嫁，所有news都係fake （好似傳銷仰陷阱)

3:仲有招最絕 係拎空頭黎講 要人高位接貨

4: 由下圖可以見到wallstreetbet不斷想要人由100-500 區域接貨是有原因，大量倉係100以下

利伸每股輸緊200$ 平均貨305$

strong hold
唔係叫你$300買入

我知錯可唔可以比返錢我先

雙輸 , 沽空機構蝕勁多
部份財富轉落少部份最早入既散戶 , 大部份散戶同大戶都係兩敗俱傷
用SH玩股票 當教學費啦

叫20蚊買既人SH咋

你又知沽空機構會輸？
可能long side同short side大戶傾好灑數呢

其實我成日都想知支牛依d數據有幾真?
定純粹係統計緊支牛用戶，唔代表全世界?

冇人知 , 不過好多news 同 data公司都講輸成百億
假設冇枱底交易

上星期熄機，又盛

你唔信有枱底？

又訓唔著啦

賺左好多學費. 等人眼紅下先. 激勵下SH 輸錢既人. 等佢地記入腦今次衰乜. 下次賺左大錢唔使多謝我

你都係要hold落去

死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦，死撚咗啦

邊有輸 淡友咪撚分化啦

準備to the moon 到時唔好喊

平均257.75 X80 SH

其實我唔明點解會話ss係大話
咪squeeze撚左
20蚊上到500都唔叫呀

屈機

聽人講Strong Hold都on9，個個strong hold做股東呀？

今晚 Deep V!!!

班信徒自己話3萬2先係ss架喎

根本冇人知呢d 數據係邊度攞返黎

74$ 可以點升上月亮

Yes, 所以當睇下算

散戶大勝
係講緊 100樓下買個啲

最絕係一早催眠大家sh
點跌都唔好放
呢個好明顯係一個局黎